李嘉誠拒絕北京邀請出席十一國慶

誠哥

Source:

之前有個post話無邀請誠哥
依家就話誠哥拒絕
究竟邊個先係

誠哥宣戰

爽爽都話無打俾侵侵求佢見面 你信邊個？

鴻門宴

呢個係一個signal，誠哥已經完全唔俾面支共。

自動送中

推

吳光正都夠膽SAY NO?

而家搞鬥地主 江派都未必保到佢周全 驚返上去落唔返黎

入左去出唔返黎，有冇咁傻？

去左都唔知有冇得返到黎
話知你大富翁

似係有邀請，誠哥拒絕，之後扮冇邀請過

李家誠。超深黃

梗係拒絕，上左去仲有得落番黎

緊係信誠哥啦

邊敢上去，隨時被消失

上咗落唔返，傻的嗎？

鴻門宴 有去都唔知有冇得回

有上無落，你都on9

真·送終

誠哥

有吉士

i have no time

鉅哥都去喎但係

隻光頭黑狗都被邀請去，俾我係誠哥都唔去啦

屈機 有財有勢講野都大聲D

誠哥平時唔會爭面子，之前比馬雲串都好有風度

如果誠哥上去先係有吉士
唔驚落唔番黎咩

誠誠

大陸而家大力打壓誠哥,你以為誠哥真係會主動送中?肯撚定係拒絕啦屌

擺明拒絕啦

涂子淇老公都係？？

唔好忘記地產霸權仍然存在

咪玩啦喺呢啲時勢

你當李氏力場流㗎？

#UScongressHKneedyou#pleasepassHKhumanrightsanddemocracyact#香港需要你 #世上只有我地係香港人 #不分化不割席不篤灰#光復香港時代革命#五大訴求缺一不可#全民救手足 #岳#NEVERFORGETNEVERFORGIVE#ifweburnyouburnwithus#612 #721 #811 #831#新屋嶺#罷買紅底奶共藍絲店舖

當誠哥流

係lor, 咁耐以黎好似另一個有出聲既有錢人係嘉道理

上左去嘅話 最近追中資條數不了了之 仲可能被捐身家

家誠哥

Telegram預設訊息可以保護到手足性命

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

咁唔畀面

原來係誠哥請你食檸檬，之後吹風話無請，強国真係on9無極限

傻閪, 一上左北京, 比人捉左, 成副身家為国捐驅都仲得

scmp向來堅料
應該係共產黨柒咗

hoball

九十幾歲人拍片認叫雞

source係scmp就應該係真
無理由scmp立場係咁都寫誠哥拒絕
不過scmp咁誠實就有古怪，應該又想屈誠哥唔去係想撤資

90幾 隨時喺上面被逝世

劉鶴打啫

單程機票 去都on9

上左去 就無得落黎

下
吳光正都唔去?

去咗返唔到落嚟

宴無好宴

反啦反啦

好型

正常人都唔會咁笨柒啦

SCMP係馬雲的

一邊就贏國
一邊就冇撤資
2邊都信唔落

佢唔係深黃，係心水清

洗撚屈咩
根本就撤左

前排講咗咁多嘢仲出席咩

諗起要同光頭神探同一場合都恥與為伍啦

去咪即係自願送中

要個90歳老人家走上走落，
好過份

好，推

最強黃絲

其實應該宏觀啲咁睇，美國副總統彭斯既演說都講明而家係要連結盟友形成一個反共陣營，美國用經濟牌義正詞嚴咁打９支共，日本將支共列為首要既威脅，英國話脫歐後會訂立反人權既法例，根本支共已經係眾矢之的。

７０周年既國慶，史無前例咁重要。雖然撤哂資，但長遠嚟講為咗其實盤生意，點都要俾下面，因為唔去就係得罪，但誠哥態度相當決絕。

根據往績，誠哥從來冇死錯人，長線而言支共已經唔值得投資。

鴻門宴搵鬼去

型撚到
—

去就肯定死，唔去不作死。
有沒邀請都唔會去。

當誠哥傻架？鴻門宴啦擺明 仲去送頭咩

撒左支可以做返自己
LKS真係一路走來，始終如一地反共

李氏力場

誠哥 求支爆 call loan

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一

呢啲唔係唔比面, 係保命啦
佢返中國實屍都無

其實有無人睇內文

誠哥收唔收老婆
二奶都得㗎

人在江湖就身不由已啫 退左落黎仲使俾面你咩
資產一早轉晒去英美加澳 898喇

誠哥依排咁撚串，唔通收到風中國會跪低

誠哥點會自己送中咁on9

誠哥好野！！
全香港有錢佬得佢仲有少許良知敢發聲。
其他？正仆街。

明白既誠哥!

誠哥好波

Of course, call 得 loan 已經冇面俾可言

會唔會搞會德豐架
重貨啊

中囯特色
輸打贏要

去左走唔到

笑撚到仆街

得啲冇風度既on9仔先會怕冇面
支共最怕冇面

誠哥唔係on9

佢係咪諗住夾李嘉誠上北京唔放佢落返香港

上去即係被攤大手板攞錢，唔去唔係宣戰，係風骨，大陸人唔會明！

跟誠哥 實無錯

1超人真係唔妥中共嘅話，中共將超人除名正合佢意，無謂俾對家認同自己喇

2「我而家唔妥你啊，唔柒去你嗰度啊」

誠哥依家串過馬撚

誠仔好野

同西方各國表明同中共割蓆

我願一世幫誠哥打工

當誠哥傻架？ 自動送頭？ 不了

係咪想割禾青先

誠哥 係歐洲唔同華為做生意
睇下邊個死先

留返比光頭警長去就得

咁G7當日都歸晒邊,誠哥最多資產係英國,雖然日落國就常常奶共
但真係吹雞咪又係企番去USA個邊.

梗係唔上啦，自己送中咩

誠哥一去到支那應該會被軟禁
話哂最強和理非

去咗應該返唔到黎

我覺得誠哥根本係現代版賈詡

最主要春袋已經唔係中國領土

2019仲用幾千年前果招

都走資 仲返去送中咩
識班大陸潮州年輕人都屌佢幫後生仔

唔撚去你個生日party啊屌你老母

最強黃絲..

仲有個吳光正

誠哥係掂嘅

去左會唔會變下一個馬雲

老老豆豆 人地國家國慶大把活動搞 支那國慶除左睇下老解操下兵之後都無野搞 周圍又封晒變死城無野玩 有乜野好去

突然改遺矚死咗之後全副身家捐俾國家

話左架啦
人地reject，佢就話無invite

誠哥，嘅然你同中共反左面又九十幾歲，你都冇野輸啦，不如掟十幾億贊助啲義仕買裝備啦，幾憶對你來講散紙黎0者

總之誠哥唔會買錯邊
跟隊就啱

其實誠哥幾醒 唔騎牆扮黃 一早撤晒資 無乜嘢俾共狗捉到 唔得罪真香港人 搞到無錢賺

講真果句 誠仔50歲果陣一定冇咁勇
人之將死 其言也善

01報李澤鉅上左去

九倉條友都淆底之前就咪扮愛國啦

有，老人家企唔到成日啫，大家諗多咗

終極黃絲

嘉道理已去咗北京照肺

誠哥永遠唔會企錯邊，睇黎中共真係大限將至

scmp 係alibaba 旗下媒體

智者醒目

伯邑考

屌以佢級數

佢要去 你估中共會唔比面佢咩

隨時直線打比習大大

點解仲有人問係中共唔比佢去定佢自己唔去

人地講緊首富

唔好話中共

各個國家都要比面佢掛

佢地應該一早唔咬弦好耐

佢一上去隨時返唔到黎, 跟住身體不適離世

誠哥留翻層薄面比人姐

但佢串得起

戇鳩先會上去
渣都無得淨啊仆街
誠哥心水清

其實年紀咁高
唔去都好正常

依家唔係你請唔請落嚟嘅問題

而係我依家唔撚想嚟

誠哥型撚到

分分鐘誠哥會被叫雞

仲送中咩on9

平時屌得你多 誠哥今鋪撐你

北京請唔請誠哥去
誠哥都唔會去啦

梗係拒絕，上左去仲有得落番黎！唔好自動送中呀！

終於有人睇，同埋內文講李澤鉅上咗去
開心完推返其它post啦

好波
李氏力場打倒中共

威

去送中？不了

佢有出席撐警大會 做乜宜家唔奶共 係咪跟撚左誠哥行

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

多得吳秋北囉

誠哥又腸胃炎射波

誠哥91歲都咁精明

一陣間入咗去出唔返黎

但誠哥大仔有去喎

富真係可以敵國

誠哥唔會落錯決定
有命入去，冇命出返嚟

林鄭率團訪京 帶埋撐警屈穎妍周融 宴請陳淨心見習總

嘩真係多嘍囉
唔怪得誠哥唔去

可能怕上咗去落唔番嚟

馬雲全家生癌⋯⋯慘

地上最強黃絲

共產黨都忌佢三分

項莊舞劍，意在沛公. 項羽在鴻門擺下宴席，范增想借宴席之機除掉劉邦。

#網友報料 （認住大陸厘個頭同埋對鞋）

岩岩收到消息係羅湖過完關,聽到有一大班著黑衫拎國旗既大陸人坐緊火車黎香港,聽到佢地不停用WECHAT講野,內容包括"一見到就直接打","唔洗留手之類",仲有聽到話"老板說得對",以上對話都係國語,唔止一個車廂,全部著黑衫而且身上有中國國旗,麻煩大家SHARE出去,

除左中國.
在中國, 富係會輕則入獄, 重則冇命.

型

等等先, 九倉吳光正都唔去好似仲有啟示

之前黨媒話海港城唔合作放popo, 吳光正即刻出信撐政府, 而家夠膽唔出去, 原因只有一個

罷買行動見效, 地產佬開始feel到無真港人支持佢個場一樣死

誠哥上去應該會好似王敏剛咁

上去除時比人軟禁抄家 傻的嗎?

誠哥香港人撐你

in 誠哥we trust

笑咗
黃絲大佬好波

面子爭得一時保唔到永世
後人點評論佢都聽唔到㗎啦
現世有人要反佢佢控制唔到

個種道行真心勁到
眼光放到幾撚遠
一時政治何足掛齒
今人種樹後人乘涼先係佢既宗旨
個慈山寺唔係鳩起㗎

誠哥身體狀況唔適合遠行啦

醒水都知上咗去落唔返嚟

入咗境仲有得返香港咩？共產黨對佢份身家虎視眈眈咗幾耐！

誠哥 we trust!

黃絲大佬
呢個就係香港叫李氏王國 既原因

誠哥出事大仔救佢唔到，
掉返轉個仔有事老豆隨時反撲邊個敢郁佢個仔

有無人蠢到咁自動送中？
有呀，光頭黑警

追9你債啊仆街

篇文話誠哥年紀大唔去喎

屌幫誠哥打工

誠哥點會將自己送中

梗係咁講啦
唔通話賀你老母唔去咩

誠哥好波！推推推！

司馬懿都經常托病不出, 年老力衰咁

去左仲翻倒香港咩

痴撚線
邊敢上
上左去渣都冇得淨

同張子強綁架理論一樣

講真 做到誠哥呢個level仲使乜睇你中共面色

濕了，誠哥

屌有聲

上咗去，你估可以平安落返嚟？

吳光正條奶共狗又會唔去嘅？

以色列實幫拖

聽日除燒黨旗外，不主動攻擊，唔好比政府赢輿論！！！如果我地好似佢地咁講，亂燒野，我地就唔係對準政權！！！

跟我講一次，燒黨旗外，不主動攻擊！！！

誠哥肯出手，示威真係有錢收

去到走唔到 命都無

誠哥上左去仲會俾機會佢走咩

誠哥好野 李氏力場原來冇離開過香港人

坐緊車忍唔住笑

當誠哥傻架

我信誠哥唔會落錯注

誠哥上左去，到時又被嫖妓行政拘留14日點算？

起碼慈山寺唔係害香港，啲蛇陣

夠鐘一齊大嗌dllm共產黨啦

振軍心

但佢啲仔有去

話人曱甴王 仲要比面你? 誠哥根本唔會care你支那

咁辛苦走資，點會自投羅莽應間誠哥都被叫雞

呢頭屌完人曱甴王，個頭邀請人地黎同你慶祝好撚on9

送中咩。。。

一去不返

又自己FF
佢為利益啫
剝削香港人咁多年

不過敵人嘅敵人係盟友

誠哥同侵侵一齊屌爆支共

李氏力場罩唔罩得住香港

齊上齊落

要做馬雲？不了

去左仲有命返

仲有吳多正都唔去

一定有好多港資外資跟李生腳步
紅資注入 未來幾年一定急速赤化 唉

如果想有下一代 點都要諗計走

請誠哥都唔請林奠

誠哥唔怕走唔到咩

比著我都唔敢返啦
上至官媒下至垃圾微博
以言入罪 入左出唔返來

變人肉丸了

自己送中咩CLS, 返左要捐身家

Pish

God save the Li

痴線啦,邊有可能會返去,一定冇命返落黎

超人帶頭落狗共面

誠⋯誠誠

人之將死 勇於站起來

如果誠哥上左去楷哥係咪會做但子胥

好波

成哥心諗一去無回頭

送中條例過到，誠哥應該第一個死

成哥話：想洗我個頭？無咁易！

誠哥唔去咪話無邀請

但馬雲比中共綁架埋

富可敵國s vs 強國

唔係黃唔黃嘅問題, 係佢唔想與虎謀皮所以早過好多人走資, 走甩咗又點會返去送頭？

個人睇好楷仔多過鉅仔,至少有骨氣先

入左去可能出唔番黎，點都唔入啦

曱甴王

唔駛spin去地產霸權度既，想幫共匪轉移視線？

有骨氣

最多黃絲登場

強

傻既都知
真係當誠哥on9咩
身家去哂英國啦
番左中國仲落得番黎？

Respect

大家j到出血 因住炒車
根本就係由大仔接棒
李澤鉅上左去咪一撚樣
李澤鉅都係時候獨當一面啦
仲成日帶住個90歲出黎狐假虎威咩
人之將死 其言也善
講多兩句為後生仔就一地都係
大佬 長實剝9削你成世人
而家出兩版廣告就當人神咁拜

曱甴王GaoGaiGar

誠哥老啦 行路都頭dupdup
養老姐

朋友傳來👇
please copy & paste
［十月一日，集中人數出港島］
［港島百萬人大遊行］［2pm銅鑼灣SOGO］［不要遍地開花］

在十月一日，全香港人都要出港島，參加港島百萬人大遊行，向全世界表示我們對五大訴求的堅持。十一是關鍵時刻，我們必須震撼整個世界，令到中國政府惶恐不安。

「十一港島百萬人大遊行」將會對政府構成嚴重影響，所以政府將會無理反對。遊行是市民的合法權利，我們必須堅持遊行。如果我們屈服退縮，我們就是中了政府的奸計。

十一，2pm一定要出銅鑼灣SOGO，其他活動幾時搞都得，必須讓路。在重要日子，停止遍地開花，集中人數港島大遊行。如果港島人數被分散，造成的國際關注會大大減少。人多就安全、人少就危險。如果人數夠多，遊行會十分安全。如果人數不夠，港島手足會危在旦夕、陷入絕望邊緣。

緊急提醒：手足千祈唔好中計。會有好多人，用不同活動去分散港島人數。佢地會吹風遍地開花，分散十一大遊行的人數，達成維穩目標。我地要引起國際關注、令到中共面子盡失，必需要百萬人大遊行，而唔係地區衝突。

手足唔該廣傳分享不同平台。
（連登，Facebook，ig ，連農牆 ...）

送羊入虎口

我覺得李嘉誠會認真去答佢果下好野wo

真定假

佢大仔去喎
咪一樣

我幫誠哥打工起碼佢比番簡屋我

佢怕落唔返嚟啫

當然啦，點會上去自動送咁on9呀

Puhs

會唔會係超人呢家直頭唔敢返大陸?

去左返唔到黎

邊忽佢唔想自動送中

李氏天下

Sir Li Ka-shing GBM KBE JP

刑事拘留十五天

我發夢見到誠誠BB

仲上去，容乜易有去冇回

返左去仲想出返嚟咪玩啦,一陣就無啦啦愛國愛黨捐晒成副身家俾祖國打貿易戰嗱

好希望誠哥呢次簡岩
搞掂中共

我估徐子淇係藍
佢同gary chung咁熟
仲有恒基咁親中

誠哥預測好撚準

好型好有骨氣

佢先冇咁蠢
幾個光頭佬北上巧威威

你當莊月明流咖? 小心對腳

誠哥 : 聽日要返工 , 不了

紅日都要返工

其實誠哥只係勝利球迷
知道香港人一定贏 埋香港呢邊堆

誠哥應該係睇到香港已經翻唔到轉頭 決定搏一鋪
大家識做啦
再唔做野 個運動捱唔到幾耐

推

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

過到海關先得架
依家想買物資都買唔到

鉅=被綁師

誠哥，香港人嘅驕傲

無連登 > 用Twitter #101LIHKG
香港人 萬事小心

支持誠哥

上到去人都溶埋你

中共同城哥 你信邊個

仲問 梗係誠哥拒絕啦

韓信 一上京就走唔到

不過佢次次都中

第一個可以準確預到光復荃灣會出第一次水砲車都係佢講出嚟

老到背都寒晒啦

上北京出席呢啲典禮好辛苦㗎

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

去就on撚9

鴻門宴都去，會唔會太侮辱佢智慧

好彩誠哥唔係上面既富豪
唔係一早被退休

嘩屌，有錢果然有say d

In誠哥we trust

買個島比我地移民過去，生生死死貢獻李家都好撚過做支那二等公民

誠哥眼光證明運動最終會成功

拒絕送中

誠哥當年咁辛苦走落黎， 一個送中想收番哂佢既野，打死都唔制

我第一次覺得我地有機會唔輸，因誠哥未輸過

誠哥有骨氣

應該feel到再脆再含撚就會變左新世界要捐身家

尤德爵士

李氏力場ho ball

軀

唔屌你李氏力場啦

誠哥都唔俾面佢即係我地勝利在望
誠哥從來未試過企錯邊

地產霸權源於制度問題
官商勾結無方法解決

慈山寺係唔係2014年起？

利申迷信

誠哥眼光最準 我信佢

兄弟爬山

我就算有加拿大護照,但首先我被係中國人

諗返起大時代結局：方展博同誠哥借運，大戰五蟹！
我哋呢鋪就要：香港人同誠哥借運大戰老解（以前有人話丁“蟹”係暗寓老解，好似支共咁蠻不講理...）

等我哋一齊創造大奇蹟日啦！

大奇蹟日美國出兵打柒獨裁者（故事裏面係中東嗰個），對方迅速收皮，唔知會唔會又中呢？

就算有都唔會去啦你估佢唔驚有入無出呀

跟誠哥

上左上，仲有得落返黎咩。。 你當李超人冇腦？

上左去*

屌誠哥仲老撚過中共，去小朋友生日會？你老幾呀？駛撚俾面

實權喺老竇嗰度 又想繼續有機會賺大陸錢 派個仔上去當俾面 假使真係要挾都唔會資產送終

死起小學生習近平手上

分分鐘誠哥比料scmp

誠哥都退咗休啦，佢一定會話唔出席好正常啫

誠哥為人，即使收到風都唔會咁做。可能真的身體唔好或者有更重要的理由。如果係後者，真的有點詭異，想不到有什麼理由。如果是前者，希望佢可以好番，至於本地富豪中，佢已經比較講人話。

去左今年就拜得佢啦

誠哥正式課金加拿大打鳩中共

想偷我雞

佢哋D錢點嚟先

我估佢可能唔等得耐。

衰啲嗰句，有乜事李澤鉅被人綁架過
有晒經驗話唔埋重有兩手準備

佢從來都黃
汕頭大學Spread緊民主思想

所以應該身體唔好，大家想多了。

呢個真

你唔係男人咩？

誠哥心諗，哇屌，鴻門宴，我去完渣都冇得淨啦，你都on撚9！

其實中共老d 1921成立，誠哥 1928
你應該係想講 佢老過 新支國？

上去落唔返黎

又岩

撳錯負皮

【黑色10.1】鄧家彪倒西環米！「教」篤灰違法掛國旗的士

各位手足見到掛國旗的士記住拍照、抄車牌、記底時間和地點，然後發送有關資料向運輸處投訴！

我覺得誠哥係真心黃絲
最少佢真係土生土長香港人
加上之前講網開一面

btw, 全球十大首富 洗撚同小學程度維尼熊friend?垃圾

上左去因住返唔到落黎

誠哥可能想轉口味呢

去到容乜易畀人溶

黑警送埋仔女上去讀書
智力差太多啦

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

唔好咁快開心住~~ 誠哥唔去~ 但佢既大仔去左
二手準備

商家佬 唔好全信丫 成語「無奸不商」

誠哥係時候幫香港組織私人軍隊

美國佬都落場！大家認為自己應該點做！

九十幾歲仲叫人咁頻撲on99

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

誠哥都覺得有條底線比利益重要

屌 鴻門宴點去啊
上完去會被叫雞被自殺

另外一樣就係佢地落左注落我地度

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢

不嬲都話越南會取代中國
依加越南班人好撚有錢 因為食左世界工廠條水

去都得 帶埋軍隊去咯

Push.

想送中，無咁易

聽日一齊著全黑翻學好唔好呀 賀佢老母

［外國大學gathering］有冇外國巴絲想搵一日一齊開party

返去容乜易返唔到黎！

呢個時間上去，搏佢勒索自己d官材本咩

醒目都唔返啦

生意人睇時勢架啫

連誠哥都唔俾面中共

醒目
上左去真係返唔到黎
車禍容乜易姐

誠哥長命啲 保住份身家 唔係香港人就gg

浸開元素週期表係咁上下

誠哥真係好撚惡

Good dog

我係誠哥就上，你敢搞我？
我就係富可敵國，搞我等同宣戰。
明天廿支核彈射北京。

中共賊黎 癲起上黎唔係人咁品 加上上面係佢地主場
為所欲為

佢都咁老 仲搵命博咩 係香港撚下狗仲好

反面

誠哥 好波

今日起

叫番你

大哥城

更正

係

大哥誠

兩個仔一個親中一個唔理。就知真係有安排過
但又可以話佢控制唔到

日日幫襯誠哥

誠哥好野，鬼國去黎做乜
點都唔會信中共

借推

請勇武手足o係十一將香港化成一個全面抗爭既城市

一邊話無請
一邊話拒絕

咁樣可以證明中共命不久矣?

上去送頭咩

話鳩誠哥係曱甴王人地彩你都有味啦

誠哥係我偶像

去左仲返到來？

返左去第二日報紙頭版就係
「李嘉誠90歲於北京嫖妓俾捕」

今鋪真係跟住誠哥走就岩架喇

莫須有罪名

誠哥去先on9
去左仲有得翻來

Scmp係pro-China

但係背後勢力係江派

自己諗

共產

全民帶大背囊please

希望佢2個仔唔好賣港

係得強國人先會覺得面子重要
一個行先百步 資產完美轉移 傳埋比個孫
一個臨老比人搶左間公司 屈屈不得志
你話呢家邊個係贏家

佢兩個仔咩立場

x哥

pccw今日登報賀蝗國

誠哥幾時企錯邊
而家咁高調反共

咪造神啦 佢擔心自身安全先唔上咋 商人從來唔會有顏色
邊邊有利益就企邊邊

三大地產商鉅頭都無份邀請去維尼party代表乜